{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주도유 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "リーズナブルな価格で予約できる空港近くのゲストハウスです。 ただし、6泊以上からの予約が可能です。 ゲストハウスは共同で使用する空間なので、皆が快適に利用できるように利用規則を遵守しなければなりません。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただきます。 一人当たり24ヶ月以上は10,000ウォン、24ヶ月未満は5,000ウォンです。 たとえば、午後11時以前に入室し、過度の飲酒や騒ぎは控えるべきです。 ペットは同伴できませんし、個人用品の保管はご自身で責任を負わなければなりませんし。 客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 靴は下駄箱に入れて、客室内での調理や飲食は可能です。 ただし、肉類と魚は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような価格帯ですか？",
            "answer": "このゲストハウスはリーズナブルな価格で予約できます。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのくらいの滞在期間から予約可能ですか？",
            "answer": "このゲストハウスは6泊以上から予約可能です。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは共同で使用する空間なので、皆が快適に利用できるように利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、一人当り24ヶ月以上は10,000ウォン、24ヶ月未満は5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間に制限はありませんが、午後11時以前に入室するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲酒や騒ぎはできますか？",
            "answer": "過度の飲酒や騒ぎは控えるべきです。他の宿泊客の迷惑にならないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管はどうすれば良いですか？",
            "answer": "個人用品の保管はご自身で責任を負って行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失については、宿泊者本人が責任を持つことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理や飲食は可能ですが、肉類と魚の調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 483
    }
}